識好多人黃轉藍，支持政府剷平郊野公園同行山徑去起樓

行山抗疫都唔出來抗爭攬炒剷平d 山就全部唔駛行啦

駁唔到

5

黃絲幾時代表反對郁郊野公園？

自己google

p